20170520賽馬提供

大家好 初來報到
個人心水提供以下：
r7 機緣再現 place (如果無落雨乾泥的話可補win)
r9 龍船鼓響 wp (布文於上次大賽日頂磅照赢、今換上火車潘 十磅威力不減反增)
r10 喜旺寶 wp (騎練合作上名率高，加上同場對手不多)

另外臨場心水會於每場開跑前10分鐘提供

喜歡請給予正評

㩒錯左呀